皇馬出局既 我表演自含

絕不走數

上次飲油呢？

黑哨

出局先算

跟

班拿具=巴塞練習場

死疤狗dejong今晚就立投名狀

馬會真係善堂黎 開皇馬晉級比我地執錢
1.08 買10000都有800去食自助餐

今晚就炒鳩你死疤狗dejong心理陰影面積很大

聽日搵waiwai含

樓主應該重注咗阿積士晉級

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

燈燈燈，好玩咩，比你燈走皇馬我實屌死你

a09

含啦

買左器材未？

Please ready

準備定李斯德林

樓主燈力強

LM

樓豬係咪你黎?

lm

A09 終於有得享受被含撚ge感受

樓主條撚咁短 比你識玩瑜珈都含唔到啦

要睇show了

不如幫我含

含啦垃圾

含得喇，仲出埋紅牌

請埋我 ok?

唔含撚自貼 唔好比我見到你

細撚到含唔到啊陰工？

含得

含啦柒頭

人呢？

A09!!!!

走數撚？

開始表演未

ok

G

樓豬死全家

自含時間到了

睇表演

含未

希望大家唔好再欺負a09

留名睇表演

走數死全家

Lm

絕不走數 LM

又一個走數

好

樓主係抽水兼笠水狗，大家唔好再狙擊佢

樓豬已經好橙 大家唔好再推

絕不走數？

樓主拉緊根？

又走數屌你老母

睇完個post > 睇賽果 > 留名

又要留名

希望樓主做個言而有信的人

a09！

快啦

含得開心嗎

朴初瓏自含😍😍😍😍

找數啦柒頭 絕不走數

含？

含

好想睇呀 !

含左未

找數🤣🤣

快啲找數

米25

A09

飲油未

推到佢仆街

找數啦a09

?

快啦喂

切碌鳩落黎含囉

樓主含到雪雪聲

你找左自己條數先拉

今日好忙，要喺各大post留名等睇表演

唔好推

改定名啦傻鳩

推

含未？

依家點

樓主係咪仲搵緊自己條J ?

下次先絕不走數

係酒店後門執緊自助餐廚餘食

我即是你 你即是我
幫我含算啦

拉好根未？

含啦八婆

大大啖啊，快d喇，7頭

blk得

無人想睇

推 今日唔見樓主

找數未？

含得未？

25

含啦仆街 屌

找數未